對愛情已經好佛系

次次拍拖都會all in，希望今次可以係最後一個
結果都係散左
以前起碼都會ff下未來老公係點樣
依家已經慢慢習慣一個人
單身訓得好，又冇煩惱
變到好佛系
同時又有d怕自己咁隨緣會真係以後都搵唔到另一半....

男人好多信唔過 靠自己啦

搵sp仲好

做咩事分開？

未了解清楚就allin

單身左咁耐明明想拍拖，有女仔去追但又拒絕左人，習慣左一個人好難再識到女朋友，完全唔知自己想點
而家只係一個有工返既廢青，好似做咩都無動力咁

有同感...唔想孤獨終老，又唔想將就

不了

以前太單純，依家唔會了

性格不合，其實咪就係唔夠愛

有時真係自己一個更開心

真 自己條件差 無謂害到人

不知不覺咁all in先慘

啱呀啱呀 女人最可信

初戀係allin後尾嗰啲都hea下hea下
到宜家發現拍唔拍冇乜所謂

唔知係咪個人愈黎愈懶，以前成日一個人周圍影相行山做運動，而家放假連機都唔係好想野，㩒下電話睇下片又無左一日，有陣時都想搵個人捉自己出去行下玩下，可惜無一個咁既人，呢d係咪就係寂寞既感覺

呢句真 天下烏鴉一樣黑

會唔會考慮下女人

性格不合呢句野真係萬能key嚟

Hea下嗰啲一個月見一次？

我都係
但有時又唔想第時做老姑婆

緣份既野話泥就泥

不知不覺all in咗 然後發現無退後餘地 現家有啲panic

隨緣啦

又要識男朋友 又要佛系
指住樓主黎恥笑就岩

啱呀 唔應該再拍拖 成班女人都on99同男人拍拖結婚 智力有問題

分左幾耐？
其實我第二次拍拖嗰陣 一開始都係有少少玩玩下心態
只係之後不自覺越拍越投入 最後都係損手爛腳

放心啦，如果個人好，一定最後會搵到男朋友既
番工搵唔搵到男朋友呀？
我有好多朋友最後分手後搵番同事傾心事
傾傾下拍拖幾開心，最後可以日日夜夜都見

戀都冇何來失
利：死矮毒撚

*申

唔想佛系 但本身個人有啲picky
仲要無咩途徑識到女仔

男人真係信唔過
靠佢地不如靠自己好過
識親男仔都鍾意講大話呃我
有陰影祝班仆街有報應

咁係因為你識唔到我

一個半個就話唔好彩姐
揀極都係仆街 會唔會係你選擇個方式or條件有問題令到你永遠只會揀某部份男人？

預咗孤獨終
但I don't care

單身利>弊

尤其喺呢個今日唔知聽日事嘅時代

係我見我身邊啲男性都對住佢自己女朋友呃呃氹氹咁我先咁講姐

可能下個會更好呢

同我一齊